{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 더화이트풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加がある場合、事前に連絡してください。 追加人数に応じて費用が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペンションはペットの入室が可能な場所と不可能な場所があり、可能な場所でも拒否される場合があります。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償を行うことができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は禁止されています。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターで払い戻しを受けることが。 ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 予約特典として個別バーベキュー利用が可能であり、当日現地にてお支払いください。 バーベキューを利用する際には火災に注意する必要があります。 一軒家の客室で家族や友人と一緒に時間を過ごすことができます。 IPTVとWi-Fiが利用でき、全客室で利用可能です。 プールビラプールは温水とぬるま湯で構成されており、個人的な時間を楽しむことができます。 プールビラプールを利用する際は水着を着て利用しなければならず、飲酒や危険な行動は禁止されます。 カラオケでは楽しい時間を過ごすことができ、ウォータースライドプールで夏を楽しむことができます。 駐車可能なスペースがあり、子供向けのトランポリンも用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前に連絡してください。追加人数に応じて費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペンションはペットの入室が可能な場所と不可能な場所があります。可能な場所でも拒否される場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約や利用できますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。また、未成年者の予約や利用は払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の使用時に生じた毀損や紛失の責任はお客様にあります。必要に応じて損害賠償を行うことができますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておりません。また、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金が間違っている場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理されます。再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の支払い方法はありますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー利用が可能であります。当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する際は火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が利用できますか？",
            "answer": "一軒家の客室で家族や友人と一緒に時間を過ごすことができます。IPTVとWi-Fiが利用でき、全客室で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールビラプールはどのようなプールですか？",
            "answer": "プールビラプールは温水とぬるま湯で構成されており、個人的な時間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラプールの利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "プールビラプールを利用する際は水着を着用する必要があります。飲酒や危険な行動は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "カラオケでは楽しい時間を過ごすことができます。また、ウォータースライドプールで夏を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "子供向けの施設はありますか？",
            "answer": "子供向けのトランポリンも用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 585,
        "QA": 859
    }
}